{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 더나인스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時以降から可能で、チェックアウトは午前11時以前です。 客室はすべて禁煙で、独自の洗濯は無料でご利用いただけます。 宿まで徒歩10分の距離に位置しており、無料Wi-Fiが提供されます。 追加費用はすべて現場でお支払いいただく必要があります。 駐車は新済州公営駐車場をご利用いただけますし、駐車場は無料でご利用いただけますが、席が狭く満車の場合は公営駐車場をご利用ください。 有料駐車場をご利用の場合、料金は私どもが代わりに負担しません。 駐車により払い戻しをご希望の場合は、該当サイトに直接キャンセル要請をしてください。 チェックインの案内事項はこうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "午後4時以降からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "午前11時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "洗濯はどのくらいの料金ですか？",
            "answer": "洗濯は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿まで徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありますが、席が狭く満車の場合は新済州公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はありますか？",
            "answer": "駐車場は無料でご利用いただけますが、有料駐車場をご利用の場合は料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "駐車場利用時の払い戻しをご希望の場合は、該当サイトに直接キャンセル要請をしてください。私どもでは払い戻しを行なっていません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの案内事項は何ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降から可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 317
    }
}